樓上dup 撚夠未

五點幾dup 乜撚野
屌你個西

上lihk問

吹咩 有種上嚟打我吖